##### Notes regarding database #####

Liquibase : 
	db-Checksums       Clear Liquibase checksums.  Usage:  ant db-clearChecksums {-Ddb=[dpx|ref|dw|dm]}
	db-releaseLocks         Release all liquibase database locks. Usage:  ant db-releaseLocks {-Ddb=[dpx|ref|dw|dm]}
	db-rollback-count       Roll back the specified number of changesets.  Usage:  ant db-rollback-count {-Ddb=[dpx|ref|dw|dm]} -DrollbackCount=[number]
	db-rollback-date        Roll back the database to the given date/time.  Usage:  ant db-rollback-date {-Ddb=[dpx|ref|dw|dm]} -DrollbackDate=[yyyy-MM-dd'T'HH:mm:ss]
	db-rollback-day         Roll back all Liquibase changes applied today.  Usage:  ant db-rollback-day {-Ddb=[dpx|ref|dw|dm]}
	db-rollback-tag         Roll back the database to the specified tag.  Usage:  ant db-clearChecksums -Ddb=[dpx|ref|dw|dm] -Dtag=[name]
	db-status               Show list of unrun changesets. Usage:  ant db-status {-Ddb=[dpx|ref|dw|dm]}
	db-tag                  Tag the current database state for future rollback.  Usage:  ant db-tag -Ddb=[dpx|ref|dw|dm] -Dtag=[name]
	db-update               Apply all Liquibase updates.  Usage:  ant db-update {-Ddb=[dpx|ref|dw|dm]}
	db-update-sql           Write database updates as SQL to STDOUT.  Usage:  ant db-update-sql {-Ddb=[dpx|ref|dw|dm]}
	db-validate             Check the changelog for errors.  Usage:  ant db-validate {-Ddb=[dpx|ref|dw|dm]}
 

qaOngoingConnectionString = "DSN=qa_ongoing;UID=qa;PWD=q2p2ss;DBQ=RDEV"
qaRefactorConnectionString = "DSN=qa_refactor;UID=qaref;PWD=q2r3fp2ss;DBQ=RDEV"
qaWarehouseConnectionString = "DSN=qa_dw;UID=qadw;PWD=q2dwp2ss;DBQ=RDEV"
qa2OngoingConnectionString = "DSN=qa2_ongoing;UID=qa2;PWD=q22p2ss;DBQ=RDEV"
qa2RefactorConnectionString = "DSN=qa2_refactor;UID=qa2ref;PWD=q22r3fp2ss;DBQ=RDEV"
qa2WarehouseConnectionString = "DSN=qa2_dw;UID=qa2dw;PWD=q22dwp2ss;DBQ=RDEV"
labOngoingConnectionString = "DSN=lab_ongoing;UID=lab;PWD=l2bp2ss;DBQ=RDEV"
labRefactorConnectionString = "DSN=lab_refactor;UID=labref;PWD=l2br3fp2ss;DBQ=RDEV"
labWarehouseConnectionString = "DSN=lab_dw;UID=labdw;PWD=l2bdwp2ss;DBQ=RDEV"
stageOngoingConnectionString = "DSN=stage_ongoing;UID=stage;PWD=p2ssst2g3;DBQ=DPXSTG1"
stageRefactorConnectionString = "DSN=stage_refactor;UID=stageref;PWD=p2ssst2g3r3f;DBQ=DPXSTG1"
stageWarehouseConnectionString = "DSN=stage_dw;UID=stagedw;PWD=st2g3dwp2ss;DBQ=DPXSTG1"
hotfixOngoingConnectionString = "DSN=hotfix_ongoing;UID=hotfix;PWD=h0tf1xp2ss;DBQ=RDEV"
hotfixRefactorConnectionString = "DSN=hotfix_refactor;UID=hotfixref;PWD=h0tf1xr3fp2ss;DBQ=RDEV"
hotfixWarehouseConnectionString = "DSN=hotfix_dw;UID=hotfixdw;PWD=h0tf1xdwp2ss;DBQ=RDEV"
caltstOngoingConnectionString = "DSN=caltst_ongoing;UID=caltst;PWD=c2ltstp2ss;DBQ=DPXSTG"
caltstRefactorConnectionString = "DSN=caltst_refactor;UID=caltstref;PWD=c2ltstr3fp2ss;DBQ=DPXSTG"
caltstWarehouseConnectionString = "DSN=caltst_dw;UID=caltstdw;PWD=c2ltstdwp2ss;DBQ=DPXSTG"
salesOngoingConnectionString = "DSN=sales_temp_ongoing;UID=sales;PWD=s2l3sp2ss;DBQ=DPXSTG2"
salesRefactorConnectionString = "DSN=sales_temp_ref;UID=salesref;PWD=s2l3sr3fp2ss;DBQ=DPXSTG2"
salesWarehouseConnectionString = "DSN=sales_temp_dw;UID=salesdw;PWD=s2l3sdwp2ss;DBQ=DPXSTG2"
calqaOngoingConnectionString = "DSN=calqa_ongoing;UID=calqa;PWD=c2lq2p2ss;DBQ=RDEV"
calqaRefactorConnectionString = "DSN=calqa_ref;UID=calqaref;PWD=c2lq2r3fp2ss;DBQ=RDEV"
calqaWarehouseConnectionString = "DSN=calqa_dw;UID=calqadw;PWD=c2lq2dwp2ss;DBQ=RDEV"
trainingOngoingConnectionString = "DSN=training_ongoing;UID=training;PWD=tr21n1ngp2ss;DBQ=RDEV"
trainingRefactorConnectionString = "DSN=training_refactor;UID=trainingref;PWD=tr21n1ngr3fp2ss;DBQ=RDEV"
trainingWarehouseConnectionString = "DSN=training_dw;UID=trainingdw;PWD=tr21n1ngdwp2ss;DBQ=RDEV"
testwebOngoingConnectionString = "DSN=ntestdb_ongoing;UID=dpx;PWD=dpx;DBQ=NTESTDB"
testwebRefactorConnectionString = "DSN=ntestdb_ref;UID=ref;PWD=dpx;DBQ=NTESTDB"
testwebWarehouseConnectionString = "DSN=ntestdb_dw;UID=dw;PWD=dpx;DBQ=NTESTDB"



